2020 係唔係 末日？

反送中運動
新型肺炎病毒
澳洲山火
香港稀有地震

2020先過左5日

唉

保重啊咁多位

推
中資禍港數十年，若不肅清，真香港人恐將不復存在

好少事姐